葡萄牙孖寶4號5號個隻廢真係唔講得笑

4號落黎換走垃圾10號 以為會以好啦 換走左個毒瘤
點知d波慢到傻 係咁想過人 遠射幾球都唔知做乜尻
無時間好心就比兩閘出波啦
垃圾5號又係 左閘上到k角位拎波成日扮出波比番中場 浪費晒機會

睇到燥 現代足球員對球賽既閱讀能力同理解咁低 難怪提子一路都咁廢

完全做唔到波

4號擺明換入嚟遠射 球練戰術但失敗

哥列斯馬咪一樣輸緊波仲係咁扭又扭唔到